想問曼聯手足指既 MMA係指頭撞頭？

示意圖

用獌鏡睇就似mma,拉闊d就變狗咬狗

咩圖黎嫁，好打耳呀😍😍😍

兩個曼聯球員打車輪

推

魔性盡現